BLM系列，迦納邀請非裔美國人：我地歡迎你，回家啦

美國非裔男子佛洛伊德（George Floyd）遭白人警察壓頸致死事件，引發全美大規模示威抗議，非洲國家迦納現正向非裔美國人發出邀請，要他們「若覺得自己不受歡迎，非洲正在等著你們回家」。

綜合外媒報導，迦納文化部長芭芭拉（Barbara Oteng-Gyasi）近日對美國非裔族群喊話，表示該國持續張開雙臂，邀請這些分隔數百年的兄弟姊妹們回家，她說，「你們不必待在不喜歡的地方，你們永遠可以選擇，非洲正等著你們回家」。

芭芭拉進一步抨擊美國的種族主義，將其形容作「致命的流行病」，她說，這種疾病至今已有400多年歷史，而迦納希望這些遠在美國的手足們獲得治癒。

迦納作為非洲社會較安定、經濟結構較合理的國家，去年推出「回歸之年」（The Year of the Return）政策，邀請世界各洲的非裔人士拜訪該國，迦納今年進一步打出「超越回歸」（Beyond the Return）的口號，提議非裔人士直接搬到該國定居。

回家了

好似串9黑人多d

屌,美國黑人都睇唔起非洲黑人啦,肯去嗰啲一定蠢撚到仆晒街.

走！

美國黑人：仆街玩到咁大

用腳去投票

同班藍絲一樣身體最誠實

我淨係知d非洲黑人去到支那工作，溝d支那妹時，個個都話自己係美國人

美國黑人： 卜街玩大左

若覺得自己不受歡迎，黑人可以回非洲生活
正在等著你們回家

山東一個黑人最少食五條女

回家吧，gaga

我係美國人呀屌!!!!

回家吧，沒顏色歧視的地方是最好的

黑腸